直覺話我知今晚GME一開市就會....

停牌

等SEC介入

利申：直覺話我知

停牌=攬炒

尋日停咗好多次啦

岩

前日都停好多次
抵撚佢死賺咁多

都未squirt 停咩
要射上太空

好多新手
近了近了

上面講停好多次肯定新手

咪傻啦

直覺話我知會上300跟住400跟住420.69

傻散直覺